15k$左右求砌機list

如題，平時玩開黑色沙漠，watch dog2

watchdogs2特別食CPU, 4C8T I7都chur得盡, 好容易跌fps
直接出X99, 唔需要諗

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-6800K (3.4GHz,15M Cache,LGA 2011-3) CPU BOX w/o Fan
價錢: HK$ 3270
ASRock 華擎 X99 Taichi X99,DDR4,LGA 2011-3,Dual Intel GbE Lan,USB3.1,SATA3 6Gb/s ATX M/B
價錢: HK$ 2020
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15Q-16GNT DDR4 2400MHz 16GB Kit (4x4GB)
價錢: HK$ 960
ASUS華碩 ROG STRIX GTX1080 8GB GAMING DCIII 三風扇顯示卡(DI-E1080S8)
價錢: HK$ 5250
Intel SSD 600p Series M.2 2280 512GB SSDPEKKW512G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 1230
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
價錢: HK$ 465
FSP FSP-AU-650S AURUM S 650W 80Plus Gold 火牛
價錢: HK$ 660
Fractal Design ARC Midi R2 (黑色) 透明側窗ATX USB3.0 中直立式機殼(FD-CA-ARC-R2-BL-W)
價錢: HK$ 788
Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan
價錢: HK$ 510
GELID Silent 12 PWM 12CM Case Fan (S12P) (裝機箱前面, 2入1出)
價錢: HK$ 78

總數: HK$ 15231

唔係巴打

黑沙都係勁食cpu顯卡1070盡